分手後應唔應該留住啲相

del

得返一兩張閃卡

應該留閃卡 其他del

實體相會留，搵個地方收起佢

屌 del左

如果放低左，留住有咩所謂

手機del曬
會留起hard disc
都係一種經歷黎既

未del
成冇拎返出黎睇，跟住好撚心痛
已經分左年幾

同埋佢差我2000蚊 應唔應該追返

絲打同男友分左 ？
之前聽你講係交友app識 仲幾sweet架

無得計

無啊 假設姐
仲係好sweet
btw原來我都幾出名

有個明星女朋友係咪正先

結果要你下條女執手尾

殘舊的相冊仍偷偷放在櫃內暗角

點解無得計

有咩相可以del....
拍拖既時候都無影過相

唔拾得del 咪當係回憶 成長既一部分囉

留唔留都要人教 ?

你重視依段回憶既咪留囉

不過睇嚟你都唔撚重視架啦

周仔

問下意見都要比人屌 收皮啦毒撚

玻璃心到你呢

都唔知係咪男人嚟